正面靚側面一般定相反？

唔講醜 實會話正面醜側面靚到識飛都冇用
講一般 或者叫做正常樣啦

正面靚側面一般
正面一般側面靚

唔係講笑
識個鬼妹側面世界級但正面就..

利申：正側面都柒

做乜鳩

推